[日本80年代]City pop撚召喚

搵咗一輪終於搵到呢個genre嘅名

大貫妙子 - 4:00 AM

山下達郎 - Christmas Eve

Bread & Butter - Summer Blue

間宮貴子- 真夜中のジョーク

松原美紀 - 真夜中のドア〜Stay With Me

山根麻衣 - たそがれ

Lm

Suchmos - YMM

成日搭船聽pictured resort all vacation long舒服到訓著

見到山根麻衣借個位

哩首算唔算
早幾年成日見個阿叔成日上音樂節目唱哩首
聽聽下又唔錯
好似同你SHARE果D同一TYPE

所謂City Pop，就是在八零年代最為活躍的日本流行曲風，以都會感的摩登韻味，融合Folk、Rock、Disco、Jazz、Surf Music等元素

[url]
[/url]
早排瘋狂聽依個collection

大貫妙子- 都会

A S T H E T I C

個人覺得八神純子仲正
不過曲風funk d同快歌多
大貫妙子就比較正宗city pop

而家係咁聽山根麻衣首たそがれ，仲有無coty pop推介

A E S T H E T I C

特登唔貼, 又真係冇人貼

竹內瑪莉亞唔算80年代喇
70年代就差唔多
三才女
松任谷由實，中島美雪，竹內瑪莉亞
跨越4個世代仲keep住創造力

ps.若不是我雪照顧港台樂壇，晨早玩完喇

村下孝藏
舞者
前奏改編西班牙組曲Austurias

我要初戀呀⋯⋯

我果然鐘意民謠多d

上年日本買咗隻cd
好想入埋藍膠

久保田紀子名曲
異邦人
愛琴海異國風情

改編俄羅斯民謠，日本原唱加藤登紀子
百万本のバラ

竟然冇一條片係黎自呢個youtube channel

聽唔出唱真夜中のドア〜Stay With Me同唱高達0083首the winner嘅都係松原美紀

唔識分 只係覺得好聽就聽 有d就因為vaporwave
同埋想問下竹內瑪莉亞首Plastic Love點解無啦啦咁多人講？

好好聽!
輕輕一推